又有和你寄！

不割蓆不分化
但係今日就要你做分化戰線
係分化小粉紅呀
之前有手足發起和你寄freehk xmas card得到好多外國人同議員迴響
而家就要將反共文宣寄去中国，由佢地內部傳開中共既仆街野
文宣應該大幅圖，文字精簡，要好似長輩圖有針對性，唔洗講大道理架
令小粉紅懷疑人生懷疑黨就得架啦
例如：好值得煲大既武漢肺炎

成日話輸出革命，唔通仲等5毛翻牆嗌交呀
緊係主動出擊去分化敵人嗌
真係驚比人check到指模既咪全程戴手套囉
用埋電腦print地址就更加睇唔到字跡
得閒就sip落郵筒，幾乎係零成本（郵票有限錢姐）
如果每個人都幾十張咁寄，截得到咁多咩
咁叻咪截晒香港寄去鄰国既信囉

負評請比原因/改善方法

自推